如果親戚叫我頂手佢間泰國人妖/妓女夜總會同埋學校 ，應該係點答好

是咁的，
I大畢業之後都係做龍友同無業遊民，
屋企個啊叔係泰國開左間呢啲企業，想搵我接手。應該點答好？？
頂手的係泰國的6間club同兩間呢啲學校。
每年搵到起碼一千萬泰銖以上，上手老闆因為年老想退休。我頂唔頂手好？？

頂完日日有女屌

頂手,之後請我過去做

唔係女，多數係人妖同雞

做咩野位呀

頂啦
跟住樓豬親身上埋陣

雞都係女 除非係鴨

龍友轉職龜公

我做睇數同管理炸

係呀

打雜OK??
有個問題,你頂手之後,你啲阿叔會唔會照住你先
秦國呢啲地方加上做club,無返咁上下料都好易奶野啦

同埋樓主幾歲先

你又唔知警察同黑社會點運作, 一陣交唔到保護費斬手斬腳點算呀?
邊有咁大隻蛤乸隨街跳, 問清楚好喎師兄。

咁好死送間舖畀你？
你係邊個？

有錢唔通唔賺?
又唔係做一世，試下都好

佢係到帶住兩年先，之後退休

未夠30

過去屌人妖

去變性，可以自己落場。

不了

好搵既話點解要你頂

佢冇結婚又冇仔女，我算佢最親的人

你阿叔賺夠 ， 想益你

同埋見到班仔好細個已經開始打針同食糖